HAEA 無啦啦加左林鄭入唻， 傾唔成， 好醫護會withdraw 罷工

原先係話罷工針對HA
拎左9000個頭之話要同林鄭傾
但醫護交投名狀既時候無直接要求政府封關呢個要求
只有透個醫管局向政府施壓
相信好多醫護會withdraw 工業行動
算係HAEA 攪彎左
醫護跟你罷就係因為佢成日話有保障
佢地個心雄左

要求不嬲都係封關wo慒炳

有無人唔明？

似係大陸黎

HA 會向政府施壓? 咪笑撚死人啦，咇多滴鱷魚淚就有

9成9係

做乜鳩？

五毛又維穩 散播失敗主義

1999 學好廣東話先好上水攪分化啦 三毛 拉

同個廢嘅醫管局傾托柒咩

HKEA 一早強調罷工合法性係根據僱員條例針對HA
即家又加入左林鄭
大家簽投名狀都係睇呢張圖

唔明你up乜。
一開始妀烴講左封關。
就算係施壓，你連封關咁簡單都唔撚做。咁施條撚?

你唔封關，咁你期望HAEA對政府施壓個目的係咩?

up咩9

嗯
On9

1999

罷工行動只可以針對資方

所以今次罷工嘅五大訴求有幾個都係「要求醫管局XXX」

唔洗理依啲五毛 post 由佢沉

唻 支那人，bam

罷得工就預左有機會被炒
呢個時候仲講咩保障
醫護唔打政府工咪打私家

講嘢1999
學好啲廣東話先上嚟啦
咩係入唻

我明白大家會失望
但係你可以留意之後會有咩發展

唔要求政府封關我罷嚟做咩？
傻㗎你？

咪撚斷章取義 將你自己偏見亂9up
宜家醫護就係要求封關 否則罷工
叫林鄭出現係得佢話到事
既然傾唔成咪罷佢老味
一早講左投名狀係保障
唔知你想講乜春

5 cent

拉

我明你既意思，即係罷工行動既合法性係源於行動的訴求係針對資方，而唔係針對政府。所以宜家林鄭落左黎傾，罷工既人開始拗。

但你真係講到1999。

Sorry for 1999

50 cents

咩logic啊 on9

拉
身為醫護 我認同工會做法

5毛 block

樓主舊post又改名

希望各位手足乖乖做休息撚

pull

夠鐘就潛水唔好上嚟住

睇黎政府真係好驚 係咁出黎帶風向

真係多5毛

語癌

日光日白帶唔到風向嫁啦 夜晚再黎啦
日光日白帶唔到風向嫁啦 夜晚再黎啦
日光日白帶唔到風向嫁啦 夜晚再黎啦
日光日白帶唔到風向嫁啦 夜晚再黎啦
日光日白帶唔到風向嫁啦 夜晚再黎啦

19999 你想講咩？

而家得$0.3
要開幾多個post先夠買一個口罩？

講乜春

想帶風向凌晨先出黎啦
個標題都唔知你想點噶噶噶

HAEA講咗HA無實權
所以林鄭唔談判就唔需要見HA

樓主你加油 希望你儲到口罩錢

只要工會跟足程序搞罷工就有合法性

樓主係大陸西

FAKE NEWS pull

死撚開啦撈佬
廣東話都講唔正

Diu拉

痴撚線

呢排多左樓主呢種D 弱智型五毛

係少左經費定戰術黎

罷工先係好醫護

戇鳩
照罷
利申 冇睇張圖就簽

你
Dont know do wt

我就罷撚硬既

香港嘅醫護係精英，要抺黑就收嗲

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

on9

up mud 9

樓主pin呢個置頂啦

樓主on9到令人無語

你咪撚on9啦 呢度係香港唔撚係支那啊

唔撚理，會罷
工會要求HA同林奠傾，咁林奠唔同HA傾，工會罷佢HA老母有咩問題
林奠未必會驚，但HA可能驚左先囉，咁到時HA係咪仲諗住唔做野，隱瞞物資存貨量，仲呃人可以夠用3 個月，係人都知有d物資連貨都訂唔到都唔知挨到幾耐

利申：最前線

Do u speak English ?

就算唔加柒婆落去
得資方醫管局都唔會傾得成
因為醫管局做唔到封關

加左林鄭落去係比醫管局落台階
傾唔成嘅責任響政府到

公營醫院既資方原來政府冇份架?
封關ha話唔到事搵埋政府代表傾有咩問題
最好笑係你話簽投名狀冇封關 你自己貼出黎張圖出黎第一點就係禁止所有人由中國入境
帶風向都做好少少啦